美國聯合航空一波音777客機PW引掣飛行中損壞

In PW engine, we fuck!

垃圾

單春都可以飛到啦